周杰倫+方文山vs林夕

邊個勁d

肯定係林夕，廣東話發音限制多過國語好多好多倍，係咁多限制情形下林夕都填到咁多意境深遠又燴灸人口嘅歌詞實在太變態，國語填詞人永遠不明白填粵語詞嗰種難法

屌那星林夕啲歌詞靚到係睇得到
個意景出哂黎

反而係比較可惜周杰倫同林夕合作得一首獻世